{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 망상골든비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、予約をして人数を追加するためには事前に連絡しなければならないそうです。 人数が最大を超えた場合は入室できず、払い戻しもできないということですので、ご注意ください。 未成年者の場合は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能だそうです。 入室と退室時間を遵守しなければならないということも知らせてくれた。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、その際に損害賠償になることもあるそうです。 また、魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具を持ってきて使うこともできないと言いました。 喫煙は客室内では禁止されていますが、指定された場所を利用すれば可能だそうです。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません」と助言した。 予約時に様々な特典を受けることができますが、その中にはIPTV/WiFi、カラオケ、セミナー室、バーベキュー場などが含まれるそうです。 ペットは客室内で可能で駐車も可能だということで、この宿はファミリー海水浴場の近くに位置していると紹介されました。 付帯施設としては共用シャワー室、洗濯機、温冷水機、電気ケトル、電子レンジが設けられていて、赤ちゃん優待サービスやプレイルーム、アンプや障害者用トイレなども提供されていることを知らせてくれました。 最後に、周辺の観光地としては望上海水浴場、正東津、武陵渓谷、秋岩海水浴野外温泉プールなどがあると知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約を変更するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約を変更する場合は事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加するためには事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は男女同室での宿泊はできません。同性の場合は保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用においては、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。損害賠償の対象になることもありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "個人的な炊事道具を持ってきて使うことはできますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具の使用は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約時の特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約時の特典にはIPTV/WiFi、カラオケ、セミナー室、バーベキュー場などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットの宿泊は可能です。また、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては共用シャワー室、洗濯機、温冷水機、電気ケトル、電子レンジなどがあります。赤ちゃん優待サービスやプレイルーム、アンプや障害者用トイレも提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には望上海水浴場、正東津、武陵渓谷、秋岩海水浴野外温泉プールなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 517
    }
}